向法庭申請禁制令 popo必須 show委任證可行?

dklm

可行

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

請inbox一眾飯民星級大狀。

班大狀黨唔知去晒邊

再申請禁制令唔比 popo亂入私人地方

試過 唔會有回應

其實警察通例算唔算法例，咁通例話要而唔做本身就犯法，所以禁制令唔可行？

有無熟法律幫幫手

都預左。

飯民忙於收割選票

可

甴近平

禁制佢地唔可以唔 show識認

全部都要做朱經緯

我問果時已經係個幾月前
不過唔好靠人啦 你可以睇我舊post 有整理到一部分資料同有咩難關

點解唔靠？大佬，呢個佢地職責黎。唔係選佢地出黎做咩？

唔係唔想靠 係佢地靠唔住 你可以聯絡議員同搵資料同步進行 都唔會用多好多時間

可行，不過一定拖你一年半載咁囉

11.2

有無人知幾錢申請？

臨時禁制令申請速度好快 之後打官司先係問題

快有撚用咩
就算申請到
你覺得幫執達主任夠膽收佢皮？
同連登禁制令一樣

法庭禁制令同連登禁制令比

警察通例唔係法例黎，啲狗唔跟你至多話佢紀律有問題，但唔算犯法，如果成功申請禁制令禁狗唔show id 就唔可以執行職務之類，係會有效。

當然，你申請成功唔等於成功執法，但起碼有個開始

執達吏落場，如果仍違反呢？
就只有搵警方執法，then you know the rest of the story

曱甴平

有用, 執唔執行一件事, 起碼多D彈藥嚟講愜POPO犯法，而且冇咩灰色地帶。

講左成個月都有

班大律師一句都無回應過

同意

申請到起碼個塔利班記者會多條問題問下振美
而家黑警公然遺反法院禁制令 破壞你班死黑狗日日所講既法治 你仲係度扮d咩呀 振美蛇

靠佢地真係死得，唔係講笑!! 始終要好似之前申請不反對通知書咁，人人都識申請，先搞得大!! 最好識圾GE人幫手寫guideline，教人點申請先掂。

政府就嚟攪到禁制令,變臨時法例咁，我哋再冇人識攪，長遠嚟講好唔掂!!

利申: 我都唔係好識，不過好似要受影響ge人申請(受害人)

冇得禁制，但法庭已經排咗明年三月審狗係咪要出示狗牌

Push

講左個幾月

無人夠膽出黎申請.....

睇左之前好多講關係依個既post ，臨時禁制令係要有齊以下
1) 受影響人仕(要直接，特定果種，唔係你話落街驚狗打就申請)
2) 如果唔出禁制令會引致嚴重/不可逆轉既影響/重大人身安全問題

例子：狗唔准人搞狗屋
狗家人：特定，直接受影響
俾人破壞：重大安全問題並且係不可逆轉/補償既損失

不過如果有巴絲錢多既，可以考慮一下照申請，然後拎着個官既judgement去準備第二次既申請

咁比 popo爆入屋既人可以申請, 比狗扑過既可以申請

呢d應該係飯民議員責任。

佢地拎得選民票就要做實事

1) 符合
2) 既話，重大而不可逆轉/補償就難啲證明。
爆入屋 &俾狗扑：已經被人爆左/扑左，都唔會有下次，就算你有都只係指定係你/你屋企，敢有咩用？同埋執行問題，重係要張禁制令貼係當眼地方提醒人， 你屋企易貼喇，敢你個人點貼，痴係件衫度？
同埋樓上都有講，執行臨時禁制令係執達吏執行，但係拘捕違反禁制令既權力係狗度，所以就算成功申請都係象徵意義多，最強大既回血藥，有錢可以玩下。

佢哋司法覆核緊，好似排到3月

我要佢地申請臨時禁制令，唔係JR人地個禁制令。

無撚錯!

佢哋都唔符合1) 同2) 點申請？
另外佢哋係JR 緊既係
1)狗帶狗罩冇number
2)用緊急法
唔係JR 人地個禁制令，禁制令出左係定期由法庭重新評估要唔要繼續生效，JR係針對行政決定唔係法庭決定。

(你要改法庭決定就上法庭同申請人律師隻揪 ，用狗屋例子，你要上庭推翻狗屋禁制令，你要證明到你因為禁制令既受眾，姐係有意圖去搞狗屋既人)
以上() 係我用佔中個case推斷

補link

如果真係法庭出禁令都仲講象徵意義?
而加呢個樽頸形成一個大家都覺得popo唔 show number 唔 show 委任證都無計,傳媒屌又好市民屌都好都無用
當真係有禁制令警察都唔戴番 number/委任, 呢個就無灰色地帶比班 popo同政府搵藉口佢地帶頭破壞法治

如果咁都只係象徵意義乜都唔駛做

dllm

堅要推依個。依個可謂成個運動轉淚點之一。